其實係咪應該搵人整個失蹤人口網站?

而家眼見班狗亂鳩咁提 甚至有人話冇啦啦落車捉路人 如果咁啱冇人影到真係俾人溶咗都唔知 而且又好多fake news咁 相信都係中共手段之一 令我地分唔到真假 所以會唔會有人整個網站俾人上報身邊失蹤咗嘅人 同時幫手驗證上報嘅人嘅身份(例如要證明到係佢家人/朋友先出得)
利申:對IT嘢一竅不通 推到有能力嘅人幫手做

Sorry排版好撚衰

推

覺得有需要嘅幫推吓覺得多鳩餘嘅都幫手拉

推到搵得返哂失蹤手足

自推十連

1

2

3

4

5

6

7

8

9

10

係咪個個罷哂工仲訓緊

推多幾次

光

復

香

港

時